有冇人做gym之後體重floating得好嚴重

啱啱鎊咗69.3, 兩個月前68.5, 但係一個星期前試過71.1

就算食飯前後磅最多都係相差0.4kg

覺得依家係大隻咗，但係好唔開心 體重好似永遠升唔到去75kg咁

好想每年升5kg 5年之後100kg

咁我就大隻過kelly所有嘅前度了

@紅眼睛看著這孤城

食益生菌啦

有咩用，痾多啲屎？

姐係你覺得我係因為間竭性便秘所以搞到體重floating?

因為我有一排會食好多纖維，有一排會食好少，到我食得太少，我又會逼自己食返多啲
無限loop

俾啲掙扎

平時點食野？

做完之後食多一餐 但體重無好明顯咁升過

唔講以為自己開緊po

kelly正在被有錢肥仔屌

你都有咁嘅問題？

佢笑緊啲ig page 我估

我之前一日少食多餐，每日五小餐keep住唔餓，做完尖得閒會做運動keep住燒卡，由55kg一年升到63kg。每日起身一定飲protein, 做尖就尖前飲加尖後飲(飲唔到可以尖前唔飲)。一星期一rest day, 每星期body cycle x2 = 胸 三頭 一日 (推肌肉)， 背 二頭 膊頭 一日，腹 同腳一日(身體六大肌肉)，以上每星期兩次。個陣都幾大隻，依家就冇做尖，戒碳水化合物keep身形。

一日飲三杯whey protein?

依家戒碳水唔會縮咩

會呀，大隻既時候坐巴士會佔多過一個個位頂住隔離個個，依家縮左水不過會keep住啲肌肉咁不過size細啲

食奶粉？

仲會食啲carbohydratess

師兄增緊磅？

是

體重floating 好正常，整體向上就得
我個人易吸引，增磅比較直線
減磅反而floating

好橙

因為就快夏天 會做多好多cardio

依家都肥唔起 唔知到時點算